[太子恐襲] 全部人入黎retweet條片比侵侵同美國國會議員

HOCC出左POST, 可以集中retweet佢個POST
LINK都比埋你
TAG晒主要支持民主人權法案既國會議員 同侵侵,
可以打多幾句COMMENT, 例子如下

@marcorubio
@SpeakerPelosi
@RepChrisSmith
@SenToomey
@WarrenDavidson
@senatemajldr
@realDonaldTrump

自推

twitter記得唔好打咁多hashtag(2-3個好了)，會被人當3毛
最緊要係一兩句comment,粗口又好咩都好

唉 呢一刻仲有咩可以做

推上國際

都係既, 最好自己打幾句comment, personal D
錯grammar都唔緊要

推

養成推twitter習慣

係，就算真係完全唔識英文打中文都得，自然有英文好既人retweet你
夠personal 先睇到真正既民意

push

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

Push

高清版
機場

大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

細路俾人打爆頭

警察亂打人

慘況

醫護人員吶喊

唔識英文純粹打
Please help us.

推啊，屌佢老味

報章
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews
@time
@nytimes
@reuters
@latimes
@abc
@guardiannews
@CNETNews
名人
@realdonaldtrump @VP
@marcorubio @SpeakerPelosi @RepMcGovern @senatemajldr
@SenTedCruz @TomTugendhat
@RepEliotEngel
@SenatorRisch
@RepJerryNadler
@SenSchumer
@HillaryClinton
@BarackObama
@nathanlawkc
@demosisto
@chowtingagnes
@ray_slowbeat

元朗721恐襲
太子831恐襲
黑警死全家
#chinazi

done

幫推

唔好tag太多次
會轟炸得太勁 適量好啦

[文宣力量] 地鐵落閘，急救員被拒入內救援，痛哭不已。

幾時先有人認真考慮眾籌嘅錢點用？

Bump

推
網絡大軍通宵推機場po

Retweet 埋比想選總統果班democrats candidates，民調頭五位：

@joebiden
@BernieSanders
@ewarren
@kamalaharris
@peteButtigieg

要成為選擇議題！

幫手retweet 比德州參議員 dan crenshaw

佢係ex navy seal,係任務中冇左隻眼

@dancrenshaw

推上國際 見住黑警衝入車廂
對市民無差別用警棍狂扑頭
721=831

解散警隊 追究刑責

First aid唔俾入果條片都要

成日都覺得有人係想搏打來換取光環同民意

721 831

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭

警察亂打人

慘況

醫護人員吶喊

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好最數通過,一個不能少
#liberateHK

Pish

done! push

Please sanction Hong Kong Government!!!
Hong Kong Police is Terrorists!!
Protesters did not throw Molotov, Police undercover did!!!

有咩訊息想轉英文, 我盡量幫

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

Tag哂佢地再每人打少少野
推到美國國會做野！

恐襲

要多過人權法案
加碼

推呀

推上國際！

已tweet

901 機場見!
btw 已retweet 同埋瘋狂去各國際媒體留tweet打文宣戰
全世界同我去twitter!

retweet aaaaaar!

推到核爆

我知而加大家都好嬲好燥
但最重要係解決當前問題

所有人幫推上熱門！ ！ ！
五線全封 家長攞車救學生！！

［極之緊急］所有校車即刻出動救人

救救學生 救救學生 救救學生
🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸

901機場見

組織全民扔野落黨鐵路軌，以報黨鐵賣港之仇！港鐵站入面太多閉路，好易被人捉，黨鐵路軌咁長，一定好多地方無閉路嘅，我建議扔野上黨鐵路軌，黨鐵路軌咁長，一定有好多位置無閉路嘅，扔完即閃，安全好多！

希望有巴打係樓下補充，幫我spread 就係多謝我❗️

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

一個都唔可以少!!! 我搵左好撚耐!

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人

POPO唔俾救護落站，市民要用M山止血

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

Pish pish

呢個外國人都幾留意我地既事，佢都話要識得還拖啦

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

推 多謝補充

831 太子恐襲

全世界同我Twitter
求求大家
唔好淨係share d 片
你要寫埋想美國國會點幫
就係制裁名單一定要有三萬個黑警

要影響多d外國人!!

Trump

見到有其他人用呢D tags

#chinazi
#terroristhkpolice
#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

push to Trump

快! 控制澳洲輿論 !順便tag埋你喺澳洲嘅朋友! 貼喺條太子新聞片下低!
Terrorist policemen attacked Hong Kong people in MTR again! Australian please don't let Hong Kong MTR company manage your railway system!

MTR in Au

#supportACTU
Dont trade with Hong Kong without boundary!

係，retweet 內容重要過落hashtag

Pishhhh

父債子還

今日係二戰納粹入侵波蘭88周年
真係CHINAZI

更正 80周年

搞掂 推上去各位請幫你

pish

加油

Twitted

感謝，等我放上去

Thx! Just download n done !

推！！！

Chinazi

唔好只係得美國，串吓歐盟班友佢地既坐視不理依家助長成點

支持！

警賊暴徒襲擊白人
retweet埋呢條

有外藉人士被近十個警察㩒喺地下

大家努力tweet 俾外國人知

Done

Retweet一定要落comments，同埋唔好copy and paste ，hashtags唔洗落多餘，集中火力幾個

唔該大家去搵番TWITTER新手入門睇下先
咪撚鳩TAG人地 人人都TAG一次 SPAM呀?

至少做文宣，前線手足為我地犧牲好多，唔好辜負佢地

推！

認同

人道處理? 屌你老母咁撚樣叫人道?

小朋友都打

Tag 埋SOSHK

推，已retweet

同721 白衫有咩分別

831重演721啊

其實政府已經回應左五大於求係冇可能，大家唔好再止步係五大訴求，而家個目標根本係應該要推翻政府！！！

記得打埋comment

有
你打狗係犯法 狗打你唔犯法
基本上今日狗咁樣係無人制裁到佢地

可唔可以唔好次次都齋搞美國，鬧吓其他國家助長成咁得唔得

救護求進入站救人段片都要呀

比個提議，retweet可以寫：

First-aid service was refused by the police to get inside the station to save lives. What a big humiliation on human beings.

請轉至Twitter同Reddit

done, push

聽日901 1點鐘 機場見 !!!

入機場! 入機場! 入機場!
揸L爆佢春袋!!

高舉海外文宣!! 要大大力推上國際
等英美就<<中英聯合聲明>>同<<人權及民主法案>>有牌揸手
要多人舉先有用!!畫面先夠力!!

本來想print一大堆自己帶出嚟
但考慮到分發同大量印刷嘅問題
唔該見到呢堆圖嘅巴絲!我哋自己每人print 10張帶入機場!
派埋比隔離左右手足朋友一齊高舉!!

credit to 眾多文宣巴絲
我地唔好浪費文宣巴絲們製圖嘅心血至得㗎
唔好忘記今日黑警做過嘅不人道無差別毆打市民!!